誤會左，原來九龍西先係係焦土派大本型

55000票游B票/教主票，冇過票

等睇泛民打手入嚟屌本土派

證明要學范國威放低身段乞票

今次補選焦土派焦左d咩出黎呀

呢邊輸主因絕對是投票人數大減，保蝗無多到票

同社會散播失敗主義附合，所以一堆“返工，不了！”的口號

我就睇下范國威區諾軒會唔會出賣香港人

如果焦土派認話焦唔到，咁唔知出面幾個泛民打手post 仲可以搵啲咩賴呢

焦撚左建制條冚家鏟出黎囉

成個連登本土派都住九西

正常，下等人係住呢d深水埗既地方

泛民咪又係認可反對派

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」